信用卡買野 收咗貨 間公司話收唔到錢

想問下網上購物 用信用卡買野
收咗貨 但間公司兩星期後打來話收唔到錢
睇月結單又好次冇呢單交易
可以點？

你有冇跟足付款程序？ 如果有 係佢地問題 唔洗理佢地。 如果冇 比返
又或者你人品好 比返佢地

有呀 佢cap圖話交易不成功
但又俾貨
打去center 問問先

關佢同銀行之間事姐
做咩唔用支付寶

用支付寶比人偷埋黎用啦

center話有俾授權但佢冇要求收款。
話可以俾多次
兩星期過後個交易密碼會失效就收唔番錢